球星公然犯法竟然冇事！

沙拿於8月時使在駕駛座時使用手提電話被攝下，翌日球會帶同沙拿主動向警方「投案」。警方正式表示因証據不足，不會對26歲男子事主作出起訴，警方指已勸告和指出該名男子駕駛時使用手提電話的問題。

朗迷係咪衝哂入嚟